有冇人用過AI trading?

近排發現一個trading 程式 幾好用
個程式係專門trade 外匯市場
佢可以自行調節風險，我揀咗最抵嘅 所以利潤亦都唔會話好高但係就穩定

想係到同各位分享一下每日成績同埋大家研究研究

程式係
美國佬新開發嘅但係依到唔講太多公司資料 因為唔想賣廣告

我就500 usd起步試試佢 (not demo account)

LM

咁so?

mt4？可以分享signal?

現家行咗幾多單？

唔太建議樓主長用，或者每星期攞啲profit出黎，我估計0.01,0.02,0.03咁上既方式好快會爆倉，呢一種方式係mql5上面有好多，賺得快，爆得仲快

個程式係要錢嘅，但係如果profit cover到有凸
就冇所謂啦

反而我覺得佢賺得唔快偏向穩定個方面

行咗兩日到
佢每日會trade 大約10單
主要係睇你點setting

你用mt4行ea？

我淨係搞啲setting set咗2個鐘

呢種pattern 好常見
高勝率呃sub

唔知啊試試佢睇吓咩嘢成果

LM觀察

?$

199 USD 然後佢官方會有一個TG group share 每個星期嘅recommended settings

巴打識嘢

呃sub 嘅意思係咩 求教學

入500 199手續費

唔係叫你長比㗎嘛

Lm

見好多都可以租30us/month
巴打介唔介意留tg 教我用

更新一下先 個profit 少因為我本金少
主要睇 %%

2日汁8%, 好快做首富啦 恭喜晒

諗起都爽

件野咁勁就搵人投然後自己trade 啦

呢D EA 試過無數次，試行左demo 一次，始終半Algo 半人手最穩陣

一年

自己mon住係好小小
因為可能會有啲突發消息？

update反依2日先 day 4

巴打邊間MT4 broker支援到港期

MT4 唔清楚，MT5 大把

ic market有，但係唔知佢手續費同庫存點計

一個星期完結 星期一
繼續

扣返你比既錢都唔算執好多

樓主呢個ea有得自己set d 咩parameters ?
pip steps, lot e?

有呀 grid , lot, ftp, 仲有幾個唔知咩黎

我比一次炸喎

星期一 繼續

LM 跟進

過咗一個鐘突然間係咁升 正

求教學點做setting?

好快你唔會覺得佢地好...爆倉仲快

即係你覺得係運氣?

tg 我

傳銷野黎

佢好幾個po係咁宣傳，咪中伏啦
想乜都唔洗做就搵錢

9成9係見多新人想投資就上黎搵客仔